所羅門：收到通知，my best friend 唔夠班上制裁list，妖！

mrs small potato

Ouch